hp既notebook係咪好易壞？

聽人講散熱唔好，好易壞，係咪真架？

係 完

係易壞，但係有排都追唔上華碩

如果有3年保養就買得過
人生第一部notebook就係hp
用到兩年幾果陣突然個mon花撚哂
好彩未過保養，拿拿聲拎去整，最後換左個全新嘅mon
直到依家5年幾都仲用到，幾順下

我嗰部用左三年都仲算ok

係

部機就夠三歲，一切正常
平時打pubg風扇要散熱會有啲嘈

三部hp
2008買 已壞
2016買 未壞
2018年頭買 出現小問題

HP所有產品都係垃圾

差唔多情況，保養期內入過廠，
之後用到e家，起碼5年，係壞左粒電，要插火牛。